[慎入] 晨早出門口路邊發現貓屍

慎入

今朝七點幾係街行行下，係馬路欄杆邊見到舊毛茸茸既野，好奇行過去一望，係個死得好恐怖既貓屍 雙眼突出到好恐怖，口流哂血貼地，個頭方向又好唔正常 成貓黎，都算大隻，係寧捨個頭有事

見到之後個心唔舒服左成朝，完全想像唔到隻貓貓經歷咗咩事，流左成口血係地下，忘記唔到個畫面。然後啱先返屋企再經過個度，突然間聽到好淒怨既貓叫聲，成個人即刻起哂雞皮，個種聲係由心入面寒出黎

咁你又影
似虐殺feel

唔敢睇

有圖先有說服力

比車撞

屌你老母好奇害死貓

好撚慘

點分比人虐待定係比其他動物攻擊

唔知係比車撞定比人虐打

睇圖都feel到死得好慘

我都見過大大隻肥貓死左起馬路。
果陣0晨3點
條屍冇比車車到
於是我抱佢番行人路
重到pk